消防及救護學院開放日!!!

聽日開始派開放日既飛
各位絲打 唔好執輸呀

旨意個fd聽日去攞飛
希望佢攞到
我期望既係好多消防員救護員係度為廣大市民提供消防及救護知識
希望唔好一場歡喜一場空

消防員真係好那正呀
再提各位絲打 唔好執輸呀

好遠

有無人有多張飛可以讓，跪求好想去

+1
有意pm傾 最好兩張

頂 我都無呀
個fd話去攞點個佢唔記得左

港女們要把握好千年難得一遇既機會同消防員交配